# proyectofinal
El proyecto contará con una base de datos en la cual se guardarán libros, autores y generos de libros. Se puede insertar  los libros y autores. 
Graficar en un gráfico de sus calificaciones. 
Para un futuro, se desarrollara con ua base de datos de un servidor, y  los datos seran ingresados por el ususario en vez de ser ingresados por el administrador de base de datos
Tambien a futuro permitira ver los graficos de las tablas de Autores y de genero.